其實香港工資已經高過台灣/大馬幾倍，香港人應該滿足

要知足

新加坡呢?

係架,物價都貴幾倍,我好滿足啦

傻閪假膠唔好理

同意 尤其是樓價高出十幾廿倍 個種自豪感

李顯龍弟妹發聲明 對李顯龍領導新加坡失信心

高過敍利亞N倍悿

其實台灣既最低公資制度係點
點解之前去旅行成日見到d招聘廣告都係得果廿幾k

同埋睇過台灣節目，訪問人話咩放棄4萬蚊高薪追尋夢想

台灣畢業生得22k 台幣

130最低工資 130X8X20
一個月做20日先會得22K WO CHING

台灣公務員同香港公務員冇得比,你入職AO 已經賺得多過大部分台灣公務員

總統淨係計份糧好似得十皮hkd

可能係全部

法官都係入職得98000 NTD

馬好似當年有46萬幾NTD,姐係11萬~12萬HKD到

原來總領事你仲未死
仲以為你卷入李家宮庭鬥爭死咗添

反而我想知文毒點睇呢單野